平成最強AV女優出爐！「衛生紙殺手」打敗蒼老師奪冠

日本明仁天皇即將退位，在平成年號4月結束前，各大雜誌也爭相選出當代最具有代表性的人物，其中《Flash》雜誌提出300位暗黑殺手，爭奪平成30年間「最強AV女神」寶座。

▲蒼井空去年閃婚。（圖／翻攝自蒼井空IG）

《Flash》舉辦的「最強AV女神」從500名女優篩選剩300人，經過一輪投票後，剩下60名脫穎而出，其中已引退、嫁為人妻的前AV女優「蒼老師」蒼井空，雖然是擁有千萬粉絲，也是AV迷心中永遠的「D槽女神」，仍不敵擁有「衛生紙殺手」的美名，引退成人片界十多年的及川奈央，僅拿下亞軍寶座，第3至10位則是由櫻樹露依、森下久留美、吉澤明步、小室友里、Rio（柚木蒂娜）、白石瞳、三上悠亞及川島和津實拿下。

▲三上悠亞順利晉升「最強AV女神」前10名。（圖／翻攝自三上悠亞IG）

冠軍及川奈央2000年出道，便以「肉食女」稱霸AV界，連「金手指」男優加藤鷹都視她為第一名女優，不過3年後她便宣告引退轉型當藝人，拍過NHK大河劇《龍馬傳》、《宇宙犬作戰》、《獨身貴族》等日劇，屬於少數轉型成功的女優，她也在2017年找到幸福，嫁給圈外上班族男友。

▲冠軍由轉型成藝人的及川奈央奪得。（圖／翻攝自冠軍及川奈央推特）

點解無松島楓

點解冇鯨魚

好多三文魚

屌，原來水動王紅音ほたる死左

麻美由真 來生光都冇?

Rion?

唔係傳聞嚟咋咩

川島和津實

前AV女優紅音螢 (紅音ほたるが) 有「潮吹女王」之稱，引退後投身宣導正確性知識活動，為年輕人解決性方面的困擾。但紅音螢的同居男子指出，紅音螢某天在返家休息過程中，突然身體不適、四肢僵硬躺床上而暴斃，目前警方仍在調查。

麻美世界第一

小蕾？

蒼井空到底係咩人捧起
講av先驅又唔到佢
講正又唔到佢
把老牛聲一叫起上嚟直頭係嘈